[識波撚入]究竟要幾撚識波先會覺得今年基沙文係有世三乃至金球

原本以為得child登幾條傻鳩係咁捧基沙文
點知今日見到原來佢自己覺得覺得自己deserve金球
再睇返d記者排名 屌你有成堆都排佢有頭三乃至第一

睇返上季佢歐聯打得廢比人踢左落去霸氣杯 係玩哂呀但有少少挑戰性既球隊都冇

聯賽打西超隊首席射手又連廿球都冇

世杯未至於平凡既 正常above average比你班死忠決賽好少少就講到carry咁 入得三球咋傻鳩

全年講緊2x+1x 同丁力差唔多當自己球王呀

如果唔係拎左世杯 世10都冇你份呀歐霸仔

睇錯原來有4球
其中3球12碼咁巴閉

屌佢而家咪有世界盃囉on9 喺到扣

拎左大力神盃=世一

冇話扣 係講緊佢平時唔撚柒勁姐
未打世杯前唔好話世一 如果話佢有世三都應該暴動

包皮同尼馬一齊做緊山寨王都有人吹到佢前無古人後無來者啦

佢話自己同小花賤朗同level

老老豆豆如果冇豬sir佢世界盃應該都係一pat屎

原本都幾中意佢
屌你呢兩年比你-6有個世三係到寸寸貢
又唔肯認清自己只係一個普通一線球員既事實

豬sir=發覺真核

呢個真

賓周馬都有人投第一啦

賓周馬好失禮你？

見D人拎佢攞歐霸出黎講就覺得ON9

佢自己唔撚知醜呢下正

屌你老母歐霸阿仙奴苦戰喎?
一D挑戰性既球隊都冇?

呢條撚樣煩到仆街 睇佢踢完全唔明有咩勁 成撚日吹奏自己

佢最勁係咪撚完獌狗再撚疤狗加兩次人工？

係

醉兄咪搞事 認真討論

屌你我咪好認真咁答你係

刷下罰球十二碼數據講到自己打哂咁
無支烏輸咗十世啦你
吹大咗啦基沙文

16年有機會做低朗
但兩次決賽都輸俾對方
仲要有場炒十二碼